何超盈重量級結婚

嫁妝同身形都係

成座山咁

肥妹仔先正呀
你識條春咩

有得同欣宜揮

寧願屌欣宜啦

突然諗起有套av屌大肚婆

貢咁多錢 是但啦

乜事 係咪high完睇唔開暴食

俾大陸仔中出咗 宜家陀住隻支那b

話陀緊一打我都信

人形豬

佢一定減唔到

好撚恐怖

超盈＝ 超巨型

何超重

唔食一排麵粉係會肥

佢老公咩人

痴線 咁肥既 ?

點解相入面一個靚仔靚女都冇

辛奇隆，哈爾濱出生，讀美國哈佛

---------

據說辛奇隆是在哈爾濱出生，也是在哈爾濱長大的，在2015年的時候辛奇隆在學術能力評估測試SAT考試當中得到了2260的高分，總分一共是2400分。並且在托福TOEFL考試當中得到了114分的高分成績，總分一共是120分，這兩項考試都是非常高難度的。

在2016年的時候考進了哈佛大學，當時在哈爾濱也是引起了很高關注的，不少的媒體在報道的時候都表示辛奇隆是「哈爾濱之光」。辛奇隆可以說是文武雙全的一名男生，在學校積極參與哈佛中國論壇的相關事務，除此之外辛奇隆非常的喜歡高爾夫球和劍道，還在去年的時候擔任哈佛劍道社的副社長。據說辛奇隆的父母現在是商人，兩人也都是大學畢業生。

以前咁瘦

新郎瘦到
發現肥婆多數配瘦男

有錢人都咁無氣質,俗唔俗氣左D呀

盧海鵬扮女人

重過有冇100磅
完全認唔到

著左件裝甲

btw好有米

肥左好多,對上個次報導係索野,個人好瘦
依家搞咩來

肥撚左咁多嘅

見到條仔個樣⋯
苦過dee dee

又係痴線佬來

有錢仔都係食呢啲

on9仔

100kg 定100lb

通常戒毒都會有體形變化

是但啦，反正結婚為應付父母，婚後各有各玩🤡

好娘

寧願佢食番多d粉麵 唔好食咁多肉

佢應該係想講重多左100 磅

我岩岩都想咁打
用下腦應該都估到想講咩

小學生最鐘意捉字蝨，我細個時都係咁，唔好怪佢地

戒左癮

暴發户

屌第一次見呢張圖

link?

冇食白粉就搞成依家咁

四房成家個樣都柒撚懵懵

食粉嗰期仲靚過依家

佢咁有錢，返完分分鐘好快修身

好地地做乜戒毒

睇見都辛苦
點解d傳統要搞到做show咁

個個排住隊咁結婚
不如估下點解

你話我眼紅都係咁講
好俗
好似暴發戶咁

超盈唔係最索果個咩？ 點解會咁

何家身家何家分

好似日本面譜個肥婆

個鼻脹成咁 係咪陀仔

之前好似好瘦 肥撚左咁多既

究竟有無人可以解釋下
點解會肥到咁

柒到呢

痴線 肥撚到

有幾苦 下半世唔洗憂

有錢千金小姐都搞到咁
為乜呢

會否好快離婚？

做乜鳩肥左咁多

呢房人特別造作 個仔又係咩都做show咁

瘦果時咪幾好
依家肥到閪咁

U U
——
——

有d 似

識野

勁似佢老母

條仔： 我係真心架

何超欣

四太爛口

大肚唔可以吸毒

屌

急不及待要屌大佢個肚

wa, 咩事肥左咁多

成架Hulkbuster咁

超蓮ig無恭賀過佢wo
佢地以前都會一齊出街 食飯
好似關係不錯嫁wo

爭家產仲同你關係好咩

呢個咩品種嘅豬

宜加4房分分鐘分得多d
個個都急住結婚生仔 係咪驚老豆唔得

豬閪

條佬咁高iq咁高學歷,對住呢條冇學歴白痴妹會唔會嘔血

佢意思係重左呀嘛？

條仔：我係真心貪佢D錢

仆街 同一個人黎？

似乎情緒有問題
同埋太過要借助某啲野
先搞成咁

條仔有無心諗中左伏

哈爾濱佛教大學咋話

有無人解釋下點解會肥左咁多？？

咁睇似係食藥個種肥...懷疑佢有食情緒病個d藥我有朋友又係食呢類藥，食到好脹個種肥

圖二粉紅色旗袍

係咪陀孖仔定龍鳳胎

梗係唔會啦，人哋人形金礦嚟ga,
娶咗佢，淨係人事connection都已經可以努力少100年,

你會唔會對個金礦發脾氣丫？

人人心中都有一個肥妹

肥到豬閪咁
笑撚死人咩

呢ｄ錢真係搵命搏返嚟

兩舊豬肉 一舊特別有錢 點解唔屌有錢既豬肉

唔好再話釣金龜／富婆個d易做
血汗錢嚟

四房呢邊真係一啲都唔似傳統名門
成件事唔識點形容好

好暴發戶 成張相搞到好似大陸鄉下人結婚 驚死人地唔知佢地好有錢咁

搵到個叻仔，有冇機會入公司做野，定已經入咗

唔使入佢公司做都得
哈佛出嚟大把人爭住請

肥過四大

有咗BB

乜原來肥咗咁多

咁寧願佢繼續high野了

好撚俗氣

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

第一張
以為佢老公
原來係細佬

對何家女唔適用

身型巨到成尊佛咁

吉卜賽人？

佢都就生啦

佢讀hku架
以前上堂見過佢一次咁多

好似佢老母

點解唔見老豆

超欣先正

瘦前咁正 對腳

機械人就嚟無電啦

有學歷最重要有埋人脈，大把投行「請」佢，做返兩三年再去外母旗下既公司做執董，五年內做埋公司主席

套溏心風暴起碼仲有十幾廿年睇
精彩

以前係瘦 依家係獸

打錯字可以改
無腦無得救架喇

下點會
四太業務分少少出嚟都大撚把作為

好核突,個場同個人都係

咁肥都唔set個遮到面型嘅髮型 整個老佛爺咁款 靠害

冇索野咪咁囉

肥婆就肥婆啦
懶咩可愛肥妹仔呀

傳聞依房生過個弱智
大時大節都唔比佢出黎開心下

咁多金，驚唔驚畀中共見到打劫？

肥妹仔同肥婆係兩樣野黎

超輕盈

肥恩都正過佢

應該有左

吸毒點會減唔到畀佢食冰一個月，即刻變返瘦

對家更有錢吖嘛

打錯野都要人估你諗乜

唔會再傳媒公開提佢之前既野

離婚我驚佢過唔到下一年。。。。

唔係哈佛咩

係
第一張圖果種水腫，
同埋睇相果啲好唔自然嘅姿勢，
似係有病多啲，
都有可能係套衫太柒，太重，佢著左陏得唔自然嘅

何超盈呀

何超重呀

佢老公好似配角咁 d黃金珠寶同四太一家先係主角

佢老公咁都笑得出
中出完 條女變咗肥婆阿嬸 仲要埋單
好撚偉大

我寧願冇錢, 成個人生咁就冇咗

未婚夫細超盈，先得21歲，o靚仔咁

其實佢有錢有邊個唔知做乜要攪到咁癲

嚇撚死，完全唔認得個樣，成座山
係咪得罪咗個化妝師？

因為四太鍾意鋪張

我屌呀

楊玉環上身既武則天